人生第一次十連

睇下會衰係邊個手上

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

垃圾連登仔4點就瞓覺

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

生咗仔未？